林鄭係我偶像

成個記招答既答案一撚樣
無論條問題有幾叼轉都好
都背返一模一樣既答案出黎
簡直以為自己立左係一個不敗之地
一係推返比盧偉聰
一係話已停止冇時間表就係唔講撤回
一係話香港有非常好既機制處理投訴
一係話明白市民訴求但係5樣一樣都做唔到
比佢吹脹 一見到問題related就背返個稿出黎
中英都係 未見過面皮咁厚既人 放哂紙巾係到又喊唔出 唔封佢做偶像都對唔住自己啦

有個位答英文睇住佢照稿讀

記者問得有幾深入都好都冇撚答過

不過千祈唔好落台 繼續幫全世界團結

記 : 記你老母乜意思？
奠 :

依個記者會直情係AO EO interview 既聖經

記你老母又唔回應下

冇number點投訴又唔回應下

做特首一年四百幾萬真係好賺

撤回真係有冇咁難講出口 係咪為左面子又唔回應下

叫你投訴咗先呀

不如叫d黑警打9佢叫佢示範下點樣投訴冇number

仲以爲睇緊倚天屠龍記
太極勁過張三豐

世界級leader

記者問題:我屌你老母
答:我已經答咗

唔落台仲有好多野做因為仲未幾非洲團結埋

一係話已停止冇時間表就係唔講撤回

佢無講幾時會 play 返
(番嚟就郁 番嚟就郁)

問:記你老母
答:

香港本來落後緊 而家比佢搞一搞又變勁返 過多一兩年就係因為香港世界和平哂

不過記者問埋記你老母真係值得表揚

we connect the world

加油啊林鄭 世界和平啊

要咁多紙巾黎做乜春其實

扯線公仔
替死鬼
完

林鄭好耶！林鄭無敵
偉大既老母

出黎做野就知依種人處事夠圓滑就算廢柴都上到位
想學但係學唔黎

想表達我對林鄭仰慕既初心 各位巴打有咩方法

出咩撚野黎，放部錄音機係度算啦

輕鬆 多謝大家

佢企硬仲硬撚過前線班黑警
緊係啦 乜柒都唔洗佢食

邊有人可以好似佢咁賤

我地要埋牆頭草嘅民意！分好返d因果關係

入去睇下

再分享

我相信大家缺一不可

希望幫到大家

準備定星期日

背定d model answer

你做到佢面皮咁厚就可以做特首

草埋草埋咁多錢喺庫房就係知有一人會逼到香港人罷交稅

高雄發大財

林奠同啲驚犬犬根本蛇鼠一窩
企係道德高地 屌柒你地
完全冇人可以制裁度佢地
所以林奠乜都唔驚
300萬人 400萬人 就算700萬人都冇用

700萬人可建國

柒婆唔係為面子咁簡單，佢好似未死心

偶像會計劃好哂後路

正常，維尼落左命令

講黎講去過話大家會明白同理解
又明白又理解既話 啲記者唔會問你N次啦

出黎開記招既人邏輯都有問題
當日活動唔係暴動 但係有人干犯暴動罪
唔係暴動點有暴動罪呀！？

掟磚掟鐵枝掟雜物記叫暴動
佢係咪想睇下汽油彈

搞到香港人咁激動
開始有啲擔心佢兩個仔會唔會有事